支那強逼女醫生護士剃光頭

香港班心繫祖國嘅醫生護士會唔會考慮效法

都是為了國家
中國家油

男人唔洗剃?

有人提出要反抗係好事，但佢哋永遠都唔係朋友

咁好笑

痴撚線，睇見都覺得慘

第一張圖名剪笑咗，剃光頭我都識啦
Btw 支那河蟹維穩之後一定會難，我估佢地第時方向係會比佢哋微博講少少，但有人行動就維穩處理
同埋會多好多陳秋實嘅人另類維穩

又sell 壯烈嬌情

屌佢老味，第一張仲要植入式廣告

幾時到林鄭強逼港女剃頭 ？到時肯定全港男雞飛狗走 港女排隊跳海

還有黨啊，刻埋個黨字落去啦

希望香港快d學啦

南無阿彌陀佛

男人剃無noise

呢個睇片都覺得慘
啲護士擺明係唔情願都要比領導拎嚟做show
個個未剃戴住口罩都feel到喊晒口
啲頭髮冇晒仲要影相擺拍
唯一嘅男醫生又唔使剃頭又有N95 女醫護又要剃頭又淨係得普通外科口罩

男嘅唔洗剃仲要有N95

其實有啲香港男醫護都剃咗
因為驚頭髮掂到細菌病毒
但唔撚會係因為支那啲煽情原因

支那日常

留頭不留髮，留髮不留頭
二選一

其實唔應該剃頭
剃頭冇咗啲毛保護頭皮 加上剃頭好易剃損有細傷口 細菌病毒仲易感染（有錯請指正）
長髮著防護服同趕時間清潔嗰陣的確唔方便 但剃個男仔頭就得 好過剃光頭

要唔要變埋白虎，令領導黎檢查下

剷光頭證明係醫護人員，等人避開、歧視佢哋，減少傳染病

中國人權是最好的

笑
諗起她竟然是個boy

做中國護士慘過做雞

做護士定尼姑

好慘
我係女仔真係想喊

祭神嗰個真係精髓
用錯嘅方法去處理問題
成功咗 功係領導嘅
未成功就不斷加祭品

之前有自願剪短
依家強迫剷光

好慘 一定喊死
要用2-3年先生得返原本咁長㗎
女仔嘅青春就搞成

nazi?

光頭起唔到機

點止

笑死 剃佢地頭咪係共產黨俾嘅最佳防護咯

🧑‍🦲

留髮不留頭

閪毛呢？

白虎

男人勿近

幾好吖

少林寺十八銅人
嗄呀～

剃黎做咩....剃左會有咩大改善？
有必要強逼人地做？
功勞就歸領導，苦就一定歸下屬
獨裁國家

無得維穩
我就唔信蟲害+天災+千年一遇大疫症唔可以摧毀支那

有個COMMENT講得岩
形式主義
將女人既頭髮一次過剃晒一來可以直接將佢地身為女性既意義剝奪左
二來令佢地有種同全部人都要同一條心做野咁
簡單黎講 即係好似洗腦咁

平時最窮係護士，災難時，最慘都係護士

又做show

短頭髮咪算囉 要人光頭真係痴撚線國家

流浮山護士上咗去為國捐軀未

好似古代削髮為尼
個個喊苦喊忽

和尚無人J
尼姑ok

不了 無個得

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 task2 攞任務

Where is Emma Watson

有細菌會trap在頭髮入面呀

唔好又為反而反啦

咁未好lo, 精精神神去抗疫，死都死得形d

香港都有人剃wo
無人叫你剃到光曬

見到「名剪」呢兩個字唔爭氣咁笑左

咪話剃個男仔頭 有層毛好過剃光頭囉
我講嘅同入面講嘅又有乜分別

痴撚線,點解女要剃男又唔洗?
就算要剃,點撚解一定要剃
無人做醫啦

係支那連六四都有人話殺得好
我諗你太天真啦

我的頭髪由黨支配

為反而反你老母咩
個重點係點解要女醫護「自願」剃光頭呀？做政治show咋
真係要防細菌防病毒唔好剃晒全身啲毛佢？手毛腳毛眉毛眼睫毛都剃晒佢啦不如
女醫護自己想剪就剪 唔想剪寧願用多啲時間清潔又唔得？
仲有你個case係男醫生嚟 剃完一個零月就生得七七八八 女仔長髮起碼要留三年呀 仲有男女對頭髮嘅著緊程度就唔使我講啦下嗎

白事當紅事辦

諗返起沙灘小姐林建明

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

剷光頭 到底有咩意義

閪毛使唔使剃？

垃圾國家，死緊人仲繼續維穩

掩飾佢地係迫人上戰場嘅事實
輕輕帶過醫院係「根據要求」先派人出去嘅
即係呢班人去嘅唔情願
仲被人剃埋頭

你的人是黨的
剃頭有何問題

尼姑

鳩毛呢？

拍坊主av

香港醫護效法既話可能仲勁過罷工
全體女性立即唔理乜道德使命, 全體唔撈

卿本佳人, 奈何剃頭

真係好on9 成日sell呢d 都唔知搏乜
屌你搞好d防疫 教育下D人民啦

哇屌 剃頭有咩作用 到底佢地做乜鳩

香港高官仲唔撚跟? 刻埋支那FLAG上頭頂等呀雜總親吻加持呀DLGH

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

永遠都係提出
真係反抗先算

個智障喺到強加價值觀 好撚憎

奶緊近平下面唔得閒

愛中國既下場

自願架

地獄鬼國

陰毛有無剃埋

知道最後都係領導打飛機
但問題自己只可以接受現實

近平屎眼好多人奶

嘩 好撚威呀 好撚齊心團結呀又世界第一

琴日就笑鳩台灣死第一個病人
今日就話女護士剃頭好慘好慘

鏟光頭同時都係生頭蝨嘅標誌

係"you竟然是個boy"

Push

削髮維尼

痴撚線

去救人定去幫人超渡

未入嚟已經諗起呢張

一睇就知佢係領導嚟

男人點解唔剃光呀

係喎！
you 竟然是個boy！

刮閪毛、漂閪唇...這就是支那！沒有黨那有國！

成日都提架啦 提完繼續返工 香港人咁

自己都知，一去不返！

一路好走

剃光頭以壯行色
真心抗疫上前線駛乜搞埋d咁嘅野, 而家剃光左又如何

男的要切啫啫，以表忠心 ！

大陸都反了反了

恆山派人數急升

果然係後清

留頭不留髮 留髮不留頭

都就死 是撚但啦

香港醫護光環己讓給中國

支那共匪真係同晚清一樣，留髪不留頭

20日嬰兒

陳秋實去咗邊

支那好快吹捧＂中國最美麗光頭＂

首先而家要對付病毒
病毒會trap嚮任何地方架啦，皮膚，眼眉
頭可以有即棄帽帶
佢唔做好感染控制就算而家剃晒頭一樣有機會中招
仲有頭髮trap住病毒，咩解決方法都唔諗，就「強迫」人剃晒頭，仲要同自願剃頭者睇齊
你都幾有做獨裁者嘅本質

因為係同志！

鬼國又黎呢啲痴撚線做SHOW, 人禍仲恐怖過天災

可能仲會諗如果去前線真係犧牲佐，就做鬼都無頭髮⋯

洗唔洗切埋對野先開得工

d護士明明喊緊

住得喺上面，預左ga la

剷光個頭等你唔好亂諗嘢

女人剃頭慘過死
黑社會尋仇都冇支共咁毒

D菌會響人身上面生存繁殖，所以我地要......

男人剃鳩毛

婦幼保健院冇男護士掛

剃埋一陣分唔清男醫生定女醫生

剃完光頭就有藥醫？

每年剃度一次，唔駛旨意留長

香港呢咁

支那人全部抵撚死

d護士好似就喊咁

以為佢地出家做尼姑

冇哂評論嘅

痴閪線鬼國

無得捉住頭髮黎屌
世界末日

朋友既女朋友都剪左短頭髮
唔捨得都要 但支那直頭要光頭痴撚線

大陸人真係弱智

保健室工作人員都徵用，你諗下個情況有幾嚴重

佢嗰啲都唔算光頭啦，最多都係平頭姐

可能死埋無機會生返咁長啦

支那最美的就是G

其實係有需要
因為唔剃會容易奶野

但係擺明迫人去武漢送死

聽講女醫生同護士連M巾呢啲資源都無，話係無咁重要嘅資源真係鬼國黎，重男輕女到咁，cls

唔剃其實仲大機會死
d病毒痴落頭髮
同埋除裝備個時頭髮hi到

月乃

名剪

無人反抗?

香港班藍屍醫生護士幾時出發去支援中國武漢肺炎疫情

Emma光環就識戴

//清朝的滿族人只有在國喪的時候，也就是皇帝駕崩的時候，才可以剪短自己的頭髮//
Rip習包子

留髮不留頭 留頭不留髮

最美的xxx
真係好撚嘔心

pmed

叫佢地推翻共匪先同我地做朋友
到時再慢慢考慮下

陳秋實唔係已經被消失咗咩？

喊住剃都可以攞黎大肆宣揚厲害了,我的國

又迫正能量出嚟
可以媲美白事當紅事辦

乾淨d 咪好 又洗浪費水洗頭

咁問就中左魚蛋論

應該問 點解要剃

剃埋D陰毛佢

預計無返三五個月都出唔到黎
咪剃定頭先

人地好歹都叫過去幫手自發定被逼就唔知，工都未開你就咁玩人，你即係想叫人走姐。剪短髮唔可以咩？

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复中国、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

剃撚埋下面d毛做白虎都係要做架啦，咁撚多野講

無毛

自殺算啦你
照你咁講
病毒都會依附喺皮膚到

屌你老母峨眉派
九陰真經醫肺炎？

天下大亂 越亂越好
ching思想正確✅
唔洗做朋友

香港籃屍醫賊快啲學

唉 唔諗正經嘢去防疫
搞呢D花招掩眼法

憑咩男就唔洗?

好討厭